
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: - l ' aménagement des abords de l ' antenne de Bagnolet qui traverse des terrains jusqu ' ici mal utilisés , avec création à la porte de Bagnolet , en bordure du boulevard périphérique , d ' un complexe parc de stationnement - gare d ' autobus- centre commercial , cette nouvelle autoroute est l ' élément majeur de restructuration de cette banlieue : elle sera parcourue par des autobus express et plusieurs voies importantes y seront branchées;
Entity Name (Type) :: porte de Bagnolet (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: - l ' aménagement des abords de l ' antenne de Bagnolet qui traverse des terrains jusqu ' ici mal utilisés , avec création à la porte de Bagnolet , en bordure du boulevard périphérique , d ' un complexe parc de stationnement - gare d ' autobus- centre commercial , cette nouvelle autoroute est l ' élément majeur de restructuration de cette banlieue : elle sera parcourue par des autobus express et plusieurs voies importantes y seront branchées;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: - l ' aménagement des abords de l ' antenne de Bagnolet qui traverse des terrains jusqu ' ici mal utilisés , avec création à la porte de Bagnolet , en bordure du boulevard périphérique , d ' un complexe parc de stationnement - gare d ' autobus- centre commercial , cette nouvelle autoroute est l ' élément majeur de restructuration de cette banlieue : elle sera parcourue par des autobus express et plusieurs voies importantes y seront branchées;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ mal, important ]
appreciatif :: 2 :: [ mal, important ]
axiologique :: 2 :: [ mal, important ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 14


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: - l ' aménagement des abords de l ' antenne de Bagnolet qui traverse des terrains jusqu ' ici mal utilisés , avec création à la porte de Bagnolet , en bordure du boulevard périphérique , d ' un complexe parc de stationnement - gare d ' autobus- centre commercial , cette nouvelle autoroute est l ' élément majeur de restructuration de cette banlieue : elle sera parcourue par des autobus express et plusieurs voies importantes y seront branchées;
No features found.

